得罪講句 岩岩過身果位女烈士屋企人一定係支持送中

一個女仔諗唔開
好大機會都係連屋企人都唔支持
你兩條廢中
後悔一世吧
屌你老母

咪撚on9 咪柒都唔知就咪撚鳩講
大家唔好回由佢沉

收皮啦！屌你老母，陳怡打手，祝你早日cancer死落地獄陪你屋企人

樓主係支那女YouTuber陳怡打手

屌你老母五毛狗

想出返黎賺錢？

唔好唔記得你上次比我屌到笠水唔夠膽出post

此POST已完 負評上一頁 唔好推膠POST

你估估o下就唔好開post 啦，不知所謂

佢出曬名五毛黎

收聲啦

五毛狗，屋企人死曬未？